{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083607?place[place_type]=GID&place[gid]=1083607&place[latitude]=35.8361787706&place[longitude]=129.2201444155&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 화림정한옥펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ファリムジョン韓屋ペンションです。 ペンションは一軒家ペンションで、愛する家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができる場所です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約件の譲渡や継承は不可能であり、最大人数を超えたりペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 また、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、喫煙は客室内で禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 周辺の観光地としては瞻星台、ファンリダンキル、慶州歴史遺跡地区月城地区、天馬塚、国立慶州博物館、メインワールド、皇龍寺址、善徳女王陵があります。 客室はアサニョ、ソドン、ソンドク、アサダル、ジンドク、ウォンヒョ、ソルチョンと様々な種類があり、客室内ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 また、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室ごとに基準人数と最大人数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約は譲渡や継承は可能ですか？",
            "answer": "予約件の譲渡や継承は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超えたりペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えたりペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウト時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室や周辺施設の紛失や毀損には責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での無分別な娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては瞻星台、ファンリダンキル、慶州歴史遺跡地区月城地区、天馬塚、国立慶州博物館、メインワールド、皇龍寺址、善徳女王陵があります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの客室には何種類ありますか？",
            "answer": "客室はアサニョ、ソドン、ソンドク、アサダル、ジンドク、ウォンヒョ、ソルチョンと様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でどのような設備を利用できますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。また、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室ごとの基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室ごとに基準人数と最大人数が異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 725
    }
}